有錢真係令人迷茫

有一日 我入到7仔 發現無一樣野係我買唔起ge
果一刻我真係好撚迷
以前讀書一星期得果200蚊駛用
宜家23歲仔 揾成萬二蚊
回想尋日仲係低谷 一轉眼己經置身人生ge珠穆朗瑪峰
一時間我得左高山症一樣唔適應
望住13蚊兩支ge維記 回想果時飲支野都要揾人夾
我沉吟良久 好似置身茫茫雲海 飄飄然沒有去處

on9

我每個月都搵佢兩千三 四 買埋營養快線